有無人訓覺鼻好難呼吸

如題 而要用口呼吸
個人一訓低 個鼻好似無啦啦塞鳩左一半咁
吸氣都要大大力 好辛苦
點搞 有無清有類似經驗

鼻塞

係咪肥人
可以試下打側瞓會舒服啲

bmi 22。唔肥
側都一樣

幾年都係咁

Search下睡眠窒息症，好common但唔理都會死人架

出世塞到依加 無鼻鼾
訓落床就會是但塞一邊
坐起身過一陣又無事

我成日有鼻涕塞住
即刻去拎鹽水洗鼻一野沖左pat鼻涕出黎，成晚都會好撚爽

有冇下巴後縮

臨瞓前洗鼻腔會通好多

同你一樣

最慘我唔係鼻涕塞住

一樣

一樣，根本唔係鼻涕

懷疑係鼻入面既肉阻礙呼吸

所以未有ching 因為咁去睇醫生? 定無得醫

之前去診所睇

照一照話我鼻入面啲肉好腫

咁我話做手術切左佢得唔得

個醫生答我話切左好快會再生返

最後開左支類固醇畀我噴鼻就算

平時訓教都係用口呼吸 一起身條脷勁乾

用藥或者噴鼻既野可以用鼻呼吸 但好似唔係幾好

利申 肥仔

四年前我都係咁 之後決定做手術切咗佢
點知過咗一年幾又生番 之後就冇再理過佢

好想真正體驗下呼吸

特別依家開冷氣 乾得好快